讚唔讚成開Post玩十連Bam三日，重犯永久Bam?

大家嚟投個票
讚成
反對

大家投完可以出下聲，等個post多啲人睇到。

贊成

係都Bam 5P先啦

因為用5P字同Emoji? 好難搵位入喎，自己手動Block左嗰班人啦。
十連post就名正言順應該Bam，嚴重影響瀏覽。

開係站務台沉得好快